[投票]邊個鐵路站繁忙時間最難上車？

返工應該錦上路或者大圍
放工就金鐘

有無其他

石硤尾
太子九龍塘兩面夾擊
兩邊都冇位

深水埗
成條荃灣線上滿曬去太子轉車

上面兩個好普通咋喎
完全唔係嗰皮

馬場, 根本無車

最醒係你

返工時間北角
放工時間金鐘
放假羅湖 九龍塘

九龍塘同太子

新宿

油塘

大圍點會難上車

九龍站

上野

呢兩個先易上落車既人勁多

上水都好撚難上 蝗日日落黎

樂富可以話係同石硤尾一樣

成日見啲學生妹坐曬係度
有啲仲坐得好樣衰

難波